塞機場 塞鐵 塞路面 缺一不可

塞機場 塞鐵 塞路面 缺一不可
否則 對香港經濟既影響 維尼根本不屑一顧

塞機場 塞鐵 塞路面 缺一不可

做還做
小心好似8-5咁失咗焦
冇人理機場搞咗乜

唔會
塞mtr係迫人罷工
之後比大家去參與集會

8月5個日既行動係無問題
問題在於得一日半日